屯門新墟大量白衣人

朋友打俾我，各位小心

又收得風呀？ 圖呢

Push

刀手又出動

今次真

無人報警

push

留名睇咩事

推

有無多個 source prove 到？

200名刀手依家先落到黎屯門?

分散注意力post,勿回，上一頁

Push!

Live?

🤣想忘記錯對

fact check?

咩事
推

要黎既始終都要黎

盪失路

有無得影d proof 到時間的相

屌原來係班刀手搭飛機班機delay咗

應該上左mtr 係有朋友wtsapp我問知唔知咩事

係唔係流浮山嗰200個？真係攀山涉水咁入屯門⋯⋯

遲到左成日，又睇唔到錶？

報警未？

去屯門搵邊個？

行左一日先落到黎

今次唔洗同朕check

sorry, 錯手負評

收一收皮啦好嘛？

如果係真的話
全屯門人要一齊出去, 唔好怕佢地
香港人唔可以示弱

喂你老尾拆完我老母個墳 我仲唔call馬？

ANYWAY, 屯門人先FACT CHECK

乜撚野事

Push be careful

仆街，想點撚樣？又搞西鐵站？

10點啦喎,佢地想點呀

係咪o camp 咋...

聰明丫，行山路比較難跟蹤

何妖屯門狗竇仲有手足嗎？

鄉事會走出黎喎

夜晚先出黎，點解唔朝早呀

真定假 推

係唔係會咬住把刀，由流浮山游入去屯門。好似美軍海豹小隊咁？

好撚型。

尾期找唔足想搞呀何妖？

做乜鳩

驚就唔好出街喎

快啲開片啦，好撚悶

咩事

727 請把黑社會摌除

井頭?

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

好backup定邊位係屯門分區指揮官喇

點啊係咪開打啦
快啦聽日唔想番工啊

報驚囉 上次屌完, 今次唔出又再屌過

報定驚差唔多嫁喇

其實開會點解要著白衣去,又唔係之後會即刻去搞事,有必要咩?

話撚知佢真定假 日日咁搞就全民大罷工 地產佬冇錢賺政府就一定要跪 跪完我地要食住上

黑社會係咪有制服

圖係真

證實係舊相
唔好再SEND

行撚咗幾日

唔洗狗狗CALL
直接打比呢班指揮官

留意

From 612 reminder
唔好恐慌,佢哋打人就係想我哋怕
只要我哋唔怕,佢哋就唔會再搞

新墟街市！

Pish

來懷念過去

今晚？

行咗三日兩夜

push
any update?

行路都唔使一日啦

727 元朗大遊行 我地一於改著白色衣服啦！ Be Water! water is colourless 😆

推到比屯門巴打睇到
唔好受傷啊

又吹風

唔好講笑
有fd頭先經過比其中幾個打左幾拳
宜家個肚痛到仆街

屯門巴小心呀

舊相黎，有人證實左新墟冇白衫

報左警未？

篤你老母個臭閪?

佢哋係咪玩緊野外定向？

點呀
邊個朋友？
洗唔洗幫你打999

999打唔通？

咩黎架？

Fact check
啱啱屯市行去西鐵站 喺天橋望去新墟人都唔多個
張圖喺西鐵站天梯 條街極靜

唔洗理佢地 我地無人出黎佢地打毛毛

真定假㗎，如果係假或者係舊相就咪撚再推啦

係咪搵何君堯呀？啱㗎喇佢好似有辦事處喺屯門

唔信會打人 成班廢中廢老

呢邊內街

好驚

啲小朋友又推舊相出嚟係咩心態

有冇人咩事

西鐵點望到新墟阿

今日嗰邊係有消息
街市都早收
其實屯門人好淆

利申：無收到消息

係度練功?
人影都冇打乜?

似良田村班友去完新墟鄉事會開完會返歸
暫時冇事

屯市行去西鐵站條天橋 望哂新墟 都冇人 啱啱行得太快冇影相

？

你朋友有無腹肌？

牛屎仔縮返入你老母個閪啦

點証實？？

有腹瀉

Fake

推呀，屯門巴絲小心出入，快d返屋企

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

張相似由鄉事會出，經雅都後面，行去新墟街市的方向

如果係舊相 sor

使撚理佢地咩
呢個鐘數都係屯門人
佢地會屯門人打屯門人?
到時真係打撚柒佢地啦

大長征

睇相似屯門鄉事會個個位

舊相

不如728劍指中聯辦

開打先叫我啦

堅呀屌你

又有？

（人手置頂）屯門友唔好引起白色恐佈

Fact check下先講啦
全部舊相嚟

請fact check

老屎仔
屌你老母字都唔識多隻 牛屎仔真係牛屎仔
返去守墳啦冚家鏟

IT IS FAKE
FACT CHECKED BY 612 REMAINDER TG CHANNEL

嗰幾千蚊真係難賺

舊？

準備好727未?
到時又怕痛?

假

Fake news

假野黎

200個刀手揸住刀游水落屯門
沖涼訓個覺終於出動

block 樓主
上一頁

屌你老母 黎黎去去兩張圖
冇事啊 冷靜啊！

咩叫報警

屌你笑die me

守住你全家山墳啦

報警都無用
拍哂膞頭話玩得開心D
宵夜我既

樓豬完全堆鎖8978

唔該晒

x2

習種識用屌狗棒法添啊 on9 仔

謝謝，Blocked

FAKE NEWS

大家誤會了
係尋晚流浮山個班刀手終於行到

巴打好勇

我朋友話啲媽咪group講話係同克警喺鄉事會開會

啲相係開完會影嘅

Please fact check

假消息，請完全封鎖樓主

睇你隻牛屎仔隻驚撚到

fake 新墟V city乜事都冇

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

上面堆人話報警無用
其實報警都係有用 可以影多啲佢地搭膊頭嘅相做文宣 咁你話有無用

巴打好波

過何福堂pacific 睇下

屌 我依加係新墟

坤記收鋪未？

又越過高山又越過谷
200刀手而家先到
真係辛苦晒

吊你老母，舊相....幾年前喎

澤豐safe

Fake news

Block

( Show Blocked User - 春暖花開 )
唔洗理個p牌仔 負評上一頁
此post已完

巴打辛苦哂

單車好難去

邊間黎

第一個打你老母

良田村對出 好似有事

多謝師兄
又有鬼

發生乜嘢事好得人驚

10:20pm 見到良田村屋果邊有3個白衣人追住1個黑衣
最後捉左個黑衣上車

河田safe

坤記都唔識
前面vcity天橋下面間粥鋪。

有人話良田有
有埋video係fb 過去fact check下

未

又有鬼係度報FAKE NEWS

笑到仆街

屌 就係呢單

新墟坤記粥店喎
由細食到大 不過以前係係街入面 早幾年搬左出黎
Btw 辛苦巴打唔係話唔信
只係可能唔知去左邊 都成十幾廿分鐘 行左去第二邊都唔出奇

又有?

屌呀

乜撚野事？

我收到𠵱段片

人地黑吃黑關我地咩事

有白衫就真既
夜晚落樓食飯迎面見到一班行去鄉議會

真偽都好 巴打小心啲

用返簡體字先啦賤種
另外你地牛屎仔嗰200隻刀手去到邊 死撚晒？

個乞兒係你老母黎架

究竟係幾時咖

如果打黑衫或者孕婦就關事

越黎越難食

嘩
位手足最後點...會唔會人拎返去家法

聽埋聲仲正
細心聽d人講野

有無人知係咪舊片?

真ga，我睇住2個白衫跑過良田村

咩地址？ 咁撚多謝狗走出來嘅？

你屯門返工？？

你睇你淆到自己邊到人都唔認
727打你老母拆你祠堂

今晚10點20分

住雅都樓上la，ip都唔使check

你老母上面有撚晒片盲就驗眼啦

黑吃黑定點

啱啱經過市中心，風平浪靜

朋友話係屯門鄉事會

但未fact check

聽聞良田村有狗

完

係咪斬爆墳者？

大家要小心!!!

有警車到左

thx 有無屯門友tg group 揸車好難加密

唔會啦
當日何妖保班黑社會打人唔會有事
但北京睇完D片後
當班黑社會係M巾
要白衣黨交人
而白衣黨唔肯交
搵何妖算帳
依家何妖眾叛親離
黑社會調返轉搵佢算帳

岩岩經過紅橋唔見有

去緊睇情況

唔係喎 啱啱收到風去咗幫你老母執骨
晏啲執埋你老豆嗰副

Blocked bye

捉左個黑衫

終於買到刀

住屯門親戚話頭先經過新墟真係有一堆帶口罩白衫人

fact check 就免了，老人家冇影相

俾人打嘅係咩人

屌 咁都唔過去救人

咪係，一邊西鐵暴徒，一邊拆人墓碑，雖然都仲係暴徒賤啲，但我哋只能中立。

良田暫時safe

行左一日一夜先由流浮山出到黎

大家小心,廣傳比出去

屌你,小心D啦
咪撚單拖去

近唔近啱啱打人果度

良田有狗

就係對面

前面個燈位咪係囉

狗幫人睇水？

其實如果又亂打點知唔會打錯人今日冇遊行

村口好多白衣

辛苦師兄
以正視聽！

伓老母個墓畀人拆咗啊 找咗數畀你班刀手未啊

新定舊片呀

你老母

笑到我肚痛

屌你老母散播謠言死全家

有冇人幫手？

虹橋燈口一堆黑衣，感覺唔係自己人

師兄～辛苦晒～！

過仁愛堂條橋影下

繼續吹

入番曬村

樓上有師兄 fact check無事 唔好亂

屌你 得黃屍著黑衫咩

班人好似係良田村喎 你去錯地方?

咁岩又有白衫同黑衫

街名 + 時間證明

2240左右 何福堂站大致平靜

良田我唔入la 淆底

巴打 唔該哂

戰地記者

屯門仲係味清一色新義安？
係既話可能覆桌

巴打小心啊......好擔心你

有條友入村影野比人捉左 依加警察到場 條友放左出黎 話冇比人打 個fb gp睇返黎既 btw白衫人冇集結

大陸行落來差唔多

教你老母仔咩仆街 你呀媽教仔會打成咁？
依d新加坡式既鞭型呀

證明左今日何雙親單野係自己人做

入虹橋燈口對面未良田村囉

巴打小心

睇完保平安

關 於 最 近 發 生 嘅 事 情，我 決 定 要 再 出 一 個 學 術 Post 科 普

721 開槍時間與影片整理

係囉
呢度真係多鬼

咁人地係良田 新墟咪冇事囉

師兄辛苦晒！
但 12點前好閃，唔好搞到咁夜！
唔想師兄為左幫大家有咩意外。。。

冇遊行，冇集會。搞乜？附近有連儂牆?

何君堯喺何福堂開會

真？

出黎 我幫你老母教仔

死賤種鄉下仔

屯門朋友講

辛苦晒

舊圖黎嫁，冇撚再推

而家報警要有雲海果種功力先OK

再講多次，今次係和理非黎！係和理非呀！和！理！非！呀！絕對唔可以做主動撩交打個個呀！

反警黑勾結一定要優先講清楚！但同時要提及其他4大訴求！唔好比機會林鄭建制淡化 612, 屯門, 九龍, 上水, 沙田, 上環 既事！

同埋夠鐘一定要拉隊走！拉！隊！走！班黑社會同黑警冇人性！冷血架佢地！可能又會好似上次咁，一入黑就同我地黎多次江湖新秩序！

今次和理非係元朗都要聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

人地擒日食完流浮山生蠔姐

11:00 得警車一部 唔見有白衫

記住有句野叫先撩者賤，但唔代表要沉默退縮，必要時要採取保護人生安全措施！

scouting 嗰位己打真係小心啲

原來元朗去屯門要行兩日

有狗同救護

著左黑色衫 就到屯門

屯門嘅料可唔可以集中喺同一個post到傾
出面熱門有幾個屯門post

返去啦無事了

屌你老母

辛苦晒巴打